原來李榮浩連rap廣東話都咁掂！？

冇人講？

冇人講咪你講囉

黎我既街坊

Hash

李榮浩？

Tommy groves 好柒

左邊咪李榮浩

邊忽似

盲？

白兵黎 驗眼啦死On9

佢唱廣東話歌好好聽

呢個先係李榮浩，樓豬POST個個唔知邊個二打六。 但，邊度有RAP